有冇人有見工role play既tips

黎緊會見工 都係服務行業
打聽過d題目
例如會問
餐廳客人投訴等左好耐，同埋服務員態度差
酒店行李生整污糟左客人個袋

唔係問你會點做
而係顧主扮客 你扮supv/manager咁樣對答
全英文

點樣可以做role play做得好d